慶祝聖誕節既人全部都係西方帝國主義的走狗

被文民殖民姐最多
唔通通世上所有人都係資本主義既走狗咩